{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho443077/eeohoseutel-dongdaemun-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837005219&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382905&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200389558&selectedRatePlan=211449750&expediaPropertyId=6796896&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오요호스텔 동대문1"
    },
    "text": "オヨホステル東大門1\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区大学路2ギル25-2\\n\nオヨホステル東大門1は東大門歴史文化公園と明洞通りが車で5分の距離にあります。 バー/ラウンジ、スナックバー/デリー、テラスなどの便益施設とサービスが提供されます。 宿は20室の客室を備えており、5階になっています。 チェックインは15:00から始まり、22:00まで終了します。 チェックインの最低年齢は18歳です。 チェックアウトは11:00に行われます。 旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症関連事項を確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要がある場合があります。 チェックインは満18歳から可能で、満5歳以下のお子様はご両親や保護者と同じ客室で寝具の追加なしで無料で宿泊できます。 ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車スペースは施設内になく、ご要望に応じて空港シャトルをご利用いただけます。 宿は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オヨホステル東大門1はどこに位置していますか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1は大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区大学路2ギル25-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1の近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1の近くには東大門歴史文化公園と明洞通りがあります。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1ではどんな施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1ではバー/ラウンジ、スナックバー/デリー、テラスなどの便益施設とサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1のチェックインは15:00から22:00までで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1の最低年齢制限はありますか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1のチェックインの最低年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1では新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1を利用する際には、旅行に関する制限事項を新型コロナウイルス感染症関連事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1のチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1では子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1では満18歳以上の方がチェックインできますが、満5歳以下のお子様はご両親や保護者と同じ客室で寝具の追加なしで無料で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1では共用エリアで無料WiFiが利用でき、客室内でも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1には駐車スペースはありますか？",
            "answer": "オヨホステル東大門1には駐車スペースがなく、空港シャトルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "オヨホステル東大門1は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、オヨホステル東大門1は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 662
    }
}